小米持股人尋求配售不超過2.82億美元股份

富途資訊1月15日消息，據彭博報道，小米持股人尋求配售不超過2.82億美元股份，配售價格區間為9.28港元至9.6港元。

籠裡雞作反
你話唔賣，大把人爭住賣

仆街股東日日自己印公仔紙

第2隻騰訊

散水

strong sell

咁快散水，叫d高官點算呢

又賺左你班腥港人mpf 一筆

21蚊放曬啦

好在果期係保守基金

人地幾毫子貨成本 可以有排沽

上左板 21億成交

大把水魚接貨，多多都比你

搵隻小米put sh

都幾仆街 放料股東保證唔會賣
等你入完又配股

狗米

印銀紙